### Лабораторная работа номер 3
### Выполнил студент ИСЭбд-21 Андриянов Данила


Использованные технологии: язык программирования Java

Программа получает на вход начальную систему счисления и два числа, а на выходе выдает результат операции в двоичной сс
Все операции выполняются в двоичной системе счисления

Ссылка на видео: https://drive.google.com/file/d/13kQk91nQBagTbx4-pyATEorYAfT-7D6U/view?usp=sharing

**Тесты:**

ИСС|1 число|2 число|операция|результат
---|----|-----|---|---
10| 10| 2 | : | 101
8 | 7 | 5 | + | 1100
16| A1| 8 | - | 10011001
13| 2B| 4 | * | 10010100

